都兩個幾月想知美軍cia海外基地浴血搶server搶成點

同埋NYT CNN 垃場嗰啲左媒FAKE NEW肯報未

仲搶緊（好似係）

中共威力在於成功統戰全世界主流媒體

明白嗎